其實依啲主播係咪雞黎 ? 有冇人屌過 ? ?

成日見啲主播ig po 啲露背坦胸既相，佢地又唔係明星，有對ball就以為自己好索，其實係咩心態? ? 等人問價? ? 有冇巴打屌過

明明覺得自己好瘦先po，但又扮到覺得好肥

依個咁撚肥就摺埋啦，點會有生意

依個最撚嘔心，想po j圖咪講，打埋晒啲圖文不乎懶勵志感性既野，著到企街咁，成日sell自己直播乜名驚死人唔知佢出黎做，影衰晒女人

訓教唔洗落妝

砵蘭街呀姐

佢地係咪要靠收禮物跑數定其實係雞黎有冇知情人士講下

隻肥野得幾十個like 好慘
真係好現實

係唔係雞都要問咁天真

扮下ig女神收貴d

留意多啲新聞都知啦

大把有錢毒撚會不斷係直播入邊送禮，個金額係幾十至幾百萬

仲有個排行榜，送得最多個幾個咪可以包條女幾日去旅行

對ball幾大

真係想知有點出埋文話自己唔係比人包

下 排得1可以包條女 係真唔係

以我之前玩左咁耐直播 女台主一半都係搵人包 釣金龜

人地排第一係講緊課左幾十幾百萬落條女到

有冇人問你價

下咁啲錢係條女收

邊個有性趣問雲海價 我都好想知

你係做直播個個?

好明顯係睇果個喇

有冇送禮物

從來唔送 傻鳩先送

整容雞..食完記得驗身

禮物好貴?

第一個似 另外2個整完都咁?